====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces deux solutions étaient à des titres divers gênées par les Casernes du bas Parc et cela même se raccordaient mal avec les circulations existantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

